大家好，我係英軍

牙泰隻犬

死熱狗滾回政事台

又邊個開分身

我係熱血少年軍教官

又多隻熱犬

富仔

ching被人拉咗後冇呃人課金

滿仔

Me中山羊子

SA80好用嗎q?

連登會員鯊魚「搞驢仔」染瘋狗症
08月17日(四) 16:04更新 15:00建立

連登體育台，日前有會員 鯊魚 感染了具傳染性的瘋狗症。事後被揭原來他曾與一隻驢子性交。警方相信仍有更多涉案賤種皇人士，呼籲其他曾與驢子有親密接觸的人盡快求診，以免傳染病蔓延。

該性侵驢子的少年會員 鯊魚 事後被送往醫院治理，並接受為期一周的瘋狗症疫苗治療。但當局相信，實際染病人數可能更多，又指部分家長可能認為太丟臉，而把兒子帶到鎮外求診。政府已下令驢子主人要把牠屠殺，以避免傳染病擴散。